(一人一個)睇字都覺得痛

A4紙𠝹眼

欣宜坐蓮

條脷十九幾粒痱滋

洗牙

呢個唔知點解想像唔到

你一定係未試過

一嚟就打大佬

手足口病？

用手指大大力插落個西到之黎用假尻喪統條女個西再用平時2Ld可樂樽對住條女個西係咁統

晚晚上連燈無女陪

左右腳同時踩中lego

腳指尾踼到

人生

反起10隻指甲 再灑上鹽

生存

存在

大黃蜂針丁

宜家一粒都好痛

WUCFU用盡全力揸實你個春袋

高踭鞋踭抬JJ窿

魚骨插尿道

腳底踩lego

屌你老母
個心彈咗一彈

春袋打針

沙紙磨龜頭

坐底一鳩夾落痔瘡度

一睇到即刻覺得痛

生緊四粒啊屌你 痛醒

一拳打落春袋

針桔龜頭

笑咩

呢個

手踭撞牆角

青頭for sure

篤魚蛋

擘大腳 "線"腳變一字馬

清肚臍屎唔小心篤左入去

坐低個時壓爆春袋

J

撞到上五寸下五寸

螺絲批塞入龜頭窿

腳趾尾撞枱角

插尿喉